有被捕風險既兄弟留意

尋晚發夢
唐吉訶德騎住馬同我講
G20 之後好有可能啲狗就會開始做野
差佬告人最鐘意用門檻較低既罪行黎入你
佢哋未必係要告你暴動罪
志在搞到你一身蟻
俾人抄過身分證或者入過臭格既兄弟小心

姐係所有野冇密碼就掂

同埋用mac機會唔會好d？

用乜都好，記得落密碼，windows用bitlocker, mac用mac journaled encrypted

推

hd係乜

可唔可以講多啲，想學多d科技野~

推 黑警有咩做唔出

係

。

爆開部電腦仲呈到堂？

咪傻，唔合法/跟程序咁拎嘅證據係呈唔到堂
你講大話話部電腦唔係你就一機會一身蟻
lock 完乜都唔講最穩陣，佢冇位入你

就係唔想人砌生豬肉
所以咪叫你鎖 HD + 唔講野(即係冇認亦冇否認部電腦係你電腦)
到時同律師慢慢諗點打

你亂鳩唔認部電腦係你就自己犯法玩自爆

都得

「我無野講」

想知入屋搜查係咪反轉成間屋咁搵